傳行政總裁吳雨轉做顧問 亞視員工爆料講「死因」

亞洲電視於2016年4月「熄機」一年半，轉型OTT網絡電視「復活」唔夠半年，據《蘋果》了解，亞視近日「大地震」，亞視老闆唔再泵水，亞視CEO吳雨、營運總監區偉林嚟緊將轉做顧問，而製作總監林嘉穎舊年以私人理由遞信辭職，唔關今次「大地震」事。

而據知亞視已經搵咗新管理層班子接手，但全部唔係行內人，同時今日亦有報道指，亞視業務發展未有起色，吳雨更已辭任行政總裁嘅消息。

有亞視員工向《蘋果》透露，亞視今次搵咗大批無綫人過檔開台，同時請番唔少前亞視員工，佢哋對於無綫過嚟嗰班覺得係外邊人，唔太同無綫嗰班合作，更加有亞視舊員工話等亞視再遣散過，做嘢好唔積極，令到無綫過去做嘢嗰班工作上倍感困難。

亞洲電視數碼廣播去年12月「借App還魂」，推出以手機Apps同OTT平台「無限復活」，今年1月29日先正式開台，當時行政總裁吳雨稱大老闆買咗王征嘅股份(新聞連結： )，吳雨指剛開台會拍一啲啱年青人睇嘅重頭劇，有啲同大陸合作嘅幾億投資大製作，佢話係一定要有大陸市場，加番啲香港元素，坦言一定要埋個大陸市場(新聞連結： )，點知今日再次傳出「噩耗」。

執柒左佢啦

有人會畀錢睇？

點整？？

根本就捉錯晒路,當年賣晒啲好野出街,令到亞記個節目庫愈來愈雞。
佢堆新野隨左OCN同TVN堆泡劇好少少外,果堆支那劇搵鬼睇。動畫/記錄片乜都冇,夠膽死收人38蚊一個月,VIU 免費,你又唔夠MYTV SUPER多野睇。
你做得OTT緊係點播為主,做OTT要人跟節目表時間睇真係反智到一個極點。
都係果句你估38蚊真係咁易賺

個app down都唔會down啦

想睇一間電視台執兩次

咁多節目，做乜要睇你...仲要有$38 paywall

俾我做就係youtube 開個channel俾人睇
or 好似 viutv咁一個網頁平台。

咁樣最方便，個個人都有youtube app，網頁個個都去到

atv個app跟本就係樽頸位，要down 個app先有得睇係幾多年前先會做既野？

當年高登仔仲叫魔童hktv 剩係攪 網+app
唔使申請大氣電波牌照

個下場同而家ATV 一樣
始終大氣電波最方便, 最快入屋方法

無大氣電波始終差d

cctvb 仲要攬住5條channel
另外仲有mytv 掃把+bbc
咁多平台可以收廣告費

點睇netflx 有多野睇，使用方法又簡單
根本香港老闆用舊一套去做OTT一定死

exact7ly

免費都冇人睇啦

好心就改過第二個名啦

亞視有大氣電波免費都冇人睇啦
重有 而家兩個新台收視都同亞視王征個時差唔多
人地 Netflix 唔貴又多大製作
而家重有Fox plus 根本冇得鬥 mytv super 都係靠平同埋日劇大陸劇搶客
亞視呢個雞棚都係搭黎上市兼想籍此金蟬脫殼
不過亞視個朵咁臭兼冇電視牌邊有人上當呀

炒晒啲人工過30k嘅
之後開一個台24小時播風景
第二個台24小時播啲小動物
第三個台24小時播啲bb賴屎
第四個台24小時播啲車cam直播
第五個台24小時播訪問啲公園伯伯或嬸嬸求其畀佢講10分鐘